$8000 砌女list 求指教

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1630
主機板
- ASRock AB350M Pro4 AM4 M.ATX $600
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2050
RAM
- Kingston HyperX PREDATOR DDR4 3000MHz 16GB (2x8) CL15 $1520
火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $799
機箱
- Corsair Carbide Series Air 240 White Edition High Airflow Mini ITX PC Case $725

唔落hdd? 機箱用啲咩88R個啲 比返個1tb好似好啲

我個人認為
比多幾舊水上sm961
或者轉普通mlc ssd
或用普通 tlc ssd
會比較岩價

你mATX底版
確定 ITX機箱放得落?

hdd已有

巴打有冇咩箱推介？

機箱同板冇問題 我同你一樣